食雞啦！

有冇人四排食雞？

server busy

我上到喎